如果我係魔警,有連登AC, 想升職, 想儲首期, 發國難財, 肯定會做返D野

1. 想儲首期, 發國難財
會係連登長期遊說你地打陣地戰
可以呃OT呃到15萬
只要場抗爭撐到10個月
全部低學歷毅進仔都比得起首期

2. 想升職
陣地戰就係最低成本,最高效率既交人頭方法, 交人頭越多,升職機會越高, 所以點解班殺人魔會係場場戰役都砌鳩你地生豬肉, 因為個個都想做下一個比卡超

如何破解?
從今起永不打係冇軍火情況下絕對冇可能羸既陣地戰

咩都唔洗做?
唔係唔洗做,只係你地冇GAS做
成立或加入革命黨或孤狼小隊, 搞唔洗軍火既行刺/暗殺革命, 量你地都唔撚敢
你地唔撚敢做, 自己香港自己救條主線就肯定冇得推進
咪做返多D和理非抗爭,搞返靚條國際戰線囉屌
從來要令共產黨收皮來來去去都係得果2種方法架啦
1係勾結外國勢力
2係暴力(勇武)革命
所以點解共產黨來來去去都係屌鳩你地呢2樣屌得最大力姐
你國際戰線搞得好, CONNECT晒地球村所有民主國家, 咁班撚樣咪比大半個地球通輯囉, 邊撚度都唔撚洗去架啦,自由活動範圍只係得返D窮撚到閪咁,或者恐怖分子多撚到仆街既獨裁國家, 以後D貪返黎既錢只可以儲係政權最撚不穩既獨裁國家度,日日淆底被抄家

今日出發前睇一睇呀
推
呀～～～～～～～～～～～死黑警

樓主左膠五毛，fc